Catherine wood預言（bitcoin），發達機會來了

之前契媽計過tsla合理價係7000（即而家既1400）
當時只係幾百元，作出咁既預測，要升超過十倍先達標
無人相信，結果

同樣地佢睇bitcoin會上到50萬，而家二萬四
升幅20倍

大家又不相信嗎？

之前我覺得好多野都無可能
好荒謬
但睇見qq都幾億市值，外賣仔都咁大市值
甚至咁大隻既tsla都可以一年內升十幾倍

就覺得無野無可能

發達機會來了

可唔可以GBTC當定期？

買ARKW

狗也不屌，龐氏騙局

賊船
唔好靠害

同樣有可能得番10%

遇險貨幣唔信

利申，有BTC

靜啦屌

大波幅定期

溢價高太多。買arkw當渣少少gbtc算啦

2萬8

你條on9當年話港股市盈率低就會升
真心搞撚笑 以家見市場人人跟大風就可以賺大錢又修正自己睇法 其實你不如收皮啦 一陣美股暴跌你又轉睇法架喇

當你見到Nio垃圾中國電動車市值高過哂大家都識既bmw, benz, 日產 就知冇野係冇可能
All in MARA

Btc㩒個制就出黎，熄左部電腦就冇左架啦

繼續留意停電局勢發展

7000=呢家既1400

見到咁多負評 就諗起2018年既tesla

因為佢買左好多

格sir 點睇btc？
eth你話睇1000係基本，已跟

BTC都十分睇好 50萬就可能吹大左 但10萬絕對有可能 我自己就8成ETH 2成BTC

摸唔通bitcoin ，不敢買，只能說這些錢我賺不了。

買股最重要個人感到安心，舒服，否則去澳門賭錢無分別。

連登個個都股神，睇野準過契媽

有冇source?

Bitcoin Could Hit $500,000, the Founder and CEO of Ark Invest Says

冇可能

無人叫你訓身Allin
擺5% ~ 10% 博下我又覺得ok

就算輸哂，要追返都唔難
但如果真係升20倍，契媽可以升lv 做聖母

當日TSLA幾百蚊, 仲要大大隻

有個痴線婆同你講, TSLA會上7000(=而家1400)
都無人信

2萬5鎂一粒如果高J左會好驚....

靜啦

all in左btc

會stronghold的人先好玩 比tesla仲volatile

無人叫你買一粒
買0.0000幾粒都得

20倍回報自己諗

當日D人都唔信契媽話TSLA可以升十幾倍

過大海一百倍都得，唔見你地all in,明明美股咁多做實事既股唔買，買啲浪費資源又比小數不明人士操控既野

契媽成功預言TSLA核爆

BITCOIN升20倍, 送錢比你洗, 自己唔執
唔好怨, 無機會

咁多財演開始推都知係收成既時候

直頭買BTC啦傻閪

契媽, 唔會錯
當日TSLA升左十幾倍

今次係20倍機會

我知你地諗乜, 你地覺得好荒謬 好唔合理

但你地諗真D
隻騰訊幾萬億, 外賣仔都咁大市值
當日tsla咁大隻都升左十幾倍

契媽當日預言tsla升十幾倍無人信
你地而家可以唔信, 讓改變人生既機會溜走(20倍)

咁點解唔買Tesla?

合理價tsla 1400
而家都係1倍多d

咁btc合理價點計

點解要咁極端一係all in 一係唔買
從asset allocation 嘅角度，呢啲咁另類嘅asset class 放3%-5%有咩問題？

無錯，小賭怡情

Eth點睇？

正如買tesla 都唔一定要all in 架嘛，最緊要有覺好瞓

可以

對契媽有信心
但又擔心有風險, 入小小錢玩

贏就開心, 輸都唔會入肉

咁你俾隻股票包賺既黎啦
講到股票唔係賭咁喎

係鬱金香效應

直接買契媽股啦，反正咁信佢

契媽 etf

Bitcoin 電子野信唔過

都升到差唔到 好快會插返

正解。只係唔識點入

拉

一係gbtc 一係就係crypto exchange 買完再射落自己個offline wallet ?

ARKW得好少BITCOIN

連登真係影響到個世界咩屌

睇得自己咁高
BITCOIN一日交易量都幾十億

Eth追落後未

Wood氏騙局

揸緊粒

FOMO

格sir eth樂觀價睇幾多？

一次得唔代表D咩。明白風險買D都OK。All in 就當冇左同Strong hodl. 通常唔會買多過10%倉。我都想20x不過始果輸晒又o唔ok先？

利申： 上次all time high輸左$1000美金左右，之後每次升5-10%即走同專心買股票。

唔止啦

買GBTC當買bitcoin

今年已食中一隻賺咗100%。

吋吋貢，有都唔會話你知益你啦。

各師兄係邊到買到bitcoin?

同問
Ib買唔到

3000 up

政府干擾係一個好不能預見既因素

已經做咗聖母
再升應該係神級

有邊隻ark包埋投資bc?

Arkw

gbtc佔1%倉 應該短期都唔會加減 由佢擺倉底

靜啦屌。咪撚嘈啦樂觀sir。

係
好撚大壓力

傻仔先成日走

諗起格sir 當年話tsla 睇3000比人笑

Eth 係好野黎 新手可以考慮下去 myethshop 買，好方便又唔怕被人呃

利申： 有份搞